我要舉報今個所有冇聖誕裝飾同優惠的商場

香港已回歸多年，時至今日仍然有不少商人用過洋節來的方式招來客人，鼓吹市民萌生留戀殖民地的心態，實屬有辱国体，令人感到匪夷所思。

冇聖誕裝飾?

我要舉報今個所有聖誕裝飾同優惠的商場